寶島少年買唔買得過？

好想儲jump但係廢鳩唔識日文想知寶島少年儲唔儲得過
順便問埋有冇人知香港邊度有得賣？

羞恥嘅自推

儲單行本啦

鍾意儲jump果種feel嘛

你幾大？

成廿歲人想試下儲jump即管恥笑我